孝子問抽油煙機邊隻好

屋企抽油煙機唔夠勁
媽媽煮飯成日吸到油煙
邊隻抽油煙機吸油煙勁? 嘈都無咩所謂 煮飯都係一陣 最緊要抽到

同埋因為屋企廚房細 應該都係買番傳統台式 直接係部機頂裝排煙管屈出去
呢種
唔可以太高
姐係呢種唔得

推推推

KDK啦,唔駛諗

抽油煙機富士皇啦，唔介意貴d 買made in Japan 個幾款，厚薄都有任你揀，用過返唔到轉頭

我睇中左FS 700V同890VA
石門果到買最正路?
你買邊隻? 係邊到買? 連裝要幾錢到? 我見佢寫四千幾 但唔知連唔連裝

推推

太貴
我總共有4個廚房，2個用係Fujioh MIJ
係好用但係性價比唔太高

睇消委會報告，佢上年出左一份市面上既抽油煙機
我買左

有咩推介

貴 就 富士皇
平 就 Town gas tr712

用緊德國寶
阿媽話幾好

我買SLM-700，連送貨安裝3千4，我上網買，呢隻唔係日本製，但消委會個報告就係話呢隻

好嘈

實際用起上黎如何?
炒野 煎野 D油煙吸到? 因為家母有時都煮油膩野

推

消委會出左結果，可以睇下

Ching 有冇contact?